<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.6">Jekyll</generator><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-08-22T08:32:24+02:00</updated><id>https://coachaac.github.io/coachaac/feed.xml</id><title type="html">Documentation Coach AAC</title><subtitle>Vous êtes parent d’un jeune en conduite accompagnée (AAC) ? Coach AAC est fait pour vous ! Coach AAC facilite le suivi et la progression de votre jeune en conduite accompagnée.</subtitle><entry><title type="html">Réglage iOS</title><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/04/reglage-ios.html" rel="alternate" type="text/html" title="Réglage iOS" /><published>2000-01-04T00:00:00+01:00</published><updated>2019-07-26T14:30:00+02:00</updated><id>https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/04/reglage-ios</id><content type="html" xml:base="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/04/reglage-ios.html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.coachaac.com&quot;&gt;CoachAAC&lt;/a&gt; est une application qui fonctionne sur une majorité de téléphone iOS et Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chaque constructeur de téléphone apporte sa touche autant sur le matériel que sur le logiciel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;sur iOS l’application doit avoir le paramétrage suivant :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/coachaac/assets/parametrageiOS-d4c5c0187dc26ff8dbaf46df8f48fcf2b43038c275836ff55cf26146309dc887.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Il convient aussi de mettre iOS à jour.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;En effet, pour des problèmes de GPS, Apple demande à ses utilisateurs de mettre à jour leur système pour éviter une perte de service de localisation.
En fonction de la version de votre OS, il faut passer, si ce n’est déjà fait, à l’OS suivant:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;iOS 9.3.6: iPhone 4s&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;iOS 10.3.4: iPhone 5&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;iOS 12.4: pour les iPhones plus récents&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">CoachAAC est une application qui fonctionne sur une majorité de téléphone iOS et Android.</summary></entry><entry><title type="html">FAQ des fonctionnalités</title><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/03/faq-fonctionnalites.html" rel="alternate" type="text/html" title="FAQ des fonctionnalités" /><published>2000-01-03T00:00:00+01:00</published><updated>2019-07-22T10:15:06+02:00</updated><id>https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/03/faq-fonctionnalites</id><content type="html" xml:base="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/03/faq-fonctionnalites.html">&lt;p&gt;On nous demande souvent “comment faire pour ….”, vous trouverez sur cette page les réponses aux questions les plus courantes.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;mon-compte&quot;&gt;Mon compte&lt;/h1&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;&lt;strong&gt;comment changer mon adresse mail ?&lt;/strong&gt; je viens de changer de fournisseur !&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;vous ne pouvez pas le faire tout seul, il faut nous envoyer un email à &lt;a href=&quot;equipe@coachaac.com&quot;&gt;equipe@coachaac.com&lt;/a&gt; ou faire un signalement de bug&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Comment utiliser l’application sur plusieurs téléphones ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Coach AAC est prévu pour fonctionner ainsi : un seul compte “familial” utilisable par tous les acteurs de la conduite dans la famille. Ainsi l’application peut etre installée sur tous les téléphones de la famille. La connexion se fait via un seul et unique compte.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;L’application vous permet de créer un profil pour chacun de vos enfants avec le même compte utilisateur.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Chacun des accompagnateurs (ou enfants) peut télécharger l’application sur son propre smartphone et se connecter avec le même compte.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Les kilomètres effectués avec chacun des accompagnateurs seront automatiquement synchronisés sur le profil du jeune conducteur. Attention cependant à ne pas déclencher l’application deux fois sur le même trajet.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Peut on l’utiliser pour 2 ou 3 enfants faisant la conduite accompagnée en même temps ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Que vous ayez des jumeaux, des triplés ou plus simplement des enfants proches en age, il est possible de créer un profil pour chacun de vos enfants avec le même compte utilisateur.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Il faudra ensuite choisir quel est l’enfant qui conduit avant de démarrer un trajet.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h1 id=&quot;mes-trajets&quot;&gt;Mes trajets&lt;/h1&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Mon dernier trajet n’apparait pas ! au secours !&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Sur l’application Coach AAC, nous ne perdons quasiment aucune donnée. Mais parfois elles ne s’affichent pas tout de suite, ou restent bloquées sur le téléphone.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Si vous avez un réseaux sur votre téléphone et que coach aac est démarré depuis plusieurs minutes, vous devriez voir tous vos trajets. Si ce n’est pas le cas :&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;a. Vous avez peut être oublié d’arretez le dernier trajet ?
     Allez sur la page “trajet en cours” ( icone voiture en bas à droite). Si un trajet est en cours, arretez le en cliquant sur le bouton au centre.
 b. Vous n’êtes peut etre pas connecté a un réseau 4G ou Wifi ?
     Vérifiez votre connexion.
 c. votre trajet ne s’affiche toujours pas dans la liste des trajets passés ?
     Envoyer un signalement de bug à l’équipe. Ce rapport nous permet de récupérer certains trajets bloqués sur votre téléphone.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h1 id=&quot;signalement-de-bug&quot;&gt;Signalement de bug&lt;/h1&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;J’ai un bug, comment faire ?&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Dans l’application, cliquer sur l’icone et le nom en haut a gauche de l’écran, puis sur “signaler un problème”, juste en dessous du bouton (Déconnexion).&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Décrivez votre problème et nous recevrons votre rapport. Celui-ci nous permettra de&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">On nous demande souvent “comment faire pour ….”, vous trouverez sur cette page les réponses aux questions les plus courantes.</summary></entry><entry><title type="html">Réglage Huawei et Honor</title><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/02/reglage-huawei-honor.html" rel="alternate" type="text/html" title="Réglage Huawei et Honor" /><published>2000-01-02T00:00:00+01:00</published><updated>2019-07-19T14:43:19+02:00</updated><id>https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/02/reglage-huawei-honor</id><content type="html" xml:base="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/02/reglage-huawei-honor.html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;https://www.coachaac.com&quot;&gt;CoachAAC&lt;/a&gt; est une application qui fonctionne sur une majorité de téléphone iOS et Android.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chaque constructeur de téléphone apporte sa touche autant sur le matériel que sur le logiciel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Huawei et Honor utilise une surcouche logiciel nommé Emui.
Cette surcouche  doit être paramétré pour que Coach AAC fonctionne convenablement:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Le &lt;strong&gt;GPS&lt;/strong&gt; doit être configuré en Haute Précision :&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;A. pour Android 8 et avant :&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Allez dans &lt;em&gt;“Paramètres”&lt;/em&gt; puis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;allez sur la section &lt;em&gt;“Personnel”&lt;/em&gt;. De là,&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vous trouverez le bouton &lt;em&gt;“Emplacement”&lt;/em&gt; ou &lt;em&gt;“Localisation”&lt;/em&gt; et vous n’aurez qu’à cliquer dessus afin d’activer la localisation de votre Huawei.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Puis, activez le mode &lt;em&gt;“Haute précision”&lt;/em&gt; permettant d’utiliser le GPS, les réseaux mobiles et le Wifi afin de vous localiser.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;B. Pour Android 9 :&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Allez dans &lt;em&gt;“Paramètres”&lt;/em&gt; puis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;allez dans -“Sécurité &amp;amp; confidentialité”_ puis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;allez dans -“Données de localisation”_&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;“Accès informations localisation”&lt;/em&gt; doit être coché&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;dans &lt;em&gt;“Paramètres avancés”&lt;/em&gt;, &lt;em&gt;“Recherche Wi-Fi”&lt;/em&gt; doit être coché.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;La &lt;strong&gt;gestion de la batterie&lt;/strong&gt; ne doit pas supprimer l’application lorsque le téléphone est en veille ou que l’application Coach AAC est en arrière plan:&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Allez dans &lt;em&gt;“Paramètres”&lt;/em&gt; puis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;allez sur la section &lt;em&gt;“Batterie”&lt;/em&gt; puis&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;allez sur &lt;em&gt;“Lancement d’application”&lt;/em&gt;.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Trouver Coach AAC dans la liste d’application et&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;décocher l’application puis cliquer sur OK.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">CoachAAC est une application qui fonctionne sur une majorité de téléphone iOS et Android.</summary></entry><entry><title type="html">Qu’est ce que Coach AAC?</title><link href="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/01/qu-est-ce-que-coach-aac.html" rel="alternate" type="text/html" title="Qu'est ce que Coach AAC?" /><published>2000-01-01T00:00:00+01:00</published><updated>2019-07-19T14:58:07+02:00</updated><id>https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/01/qu-est-ce-que-coach-aac</id><content type="html" xml:base="https://coachaac.github.io/coachaac/2000/01/01/qu-est-ce-que-coach-aac.html">&lt;p&gt;Vous êtes parent d’un jeune en conduite accompagnée (AAC) ? &lt;a href=&quot;https://www.coachaac.com&quot;&gt;CoachAAC&lt;/a&gt; est fait pour vous !
&lt;a href=&quot;https://www.coachaac.com&quot;&gt;CoachAAC&lt;/a&gt; facilite le suivi et la progression de votre jeune en conduite accompagnée.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;★★★ Nouveau ★★★ L’application &lt;a href=&quot;https://www.coachaac.com&quot;&gt;CoachAAC&lt;/a&gt; est déjà recommandée par plus de 450 auto-écoles !&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Trois grandes fonctionnalités :&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Pas besoin de saisir à la main les kilomètres parcourus dans le livret AAC !&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Les trajets sont &lt;strong&gt;enregistrés automatiquement par le GPS&lt;/strong&gt; de votre téléphone, même si vous ne captez pas la 3G/4G ou que vous n’avez plus de forfait…Si vous avez déjà roulé avant de prendre l’application Coach AAC, ou que vous avez oublié de lancer l’application pour un trajet, pas de souci : vous pouvez toujours saisir vos trajets directement dans l’application.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Des conseils personnalisés&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Pour permettre à votre enfant de progresser efficacement et sereinement à chaque trajet de conduite accompagnée. Ces conseils - conçus avec des professeurs d’auto-écoles - sont personnalisés en fonction du niveau d’expérience de votre enfant et des évaluations que vous aurez réalisées, avec lui, à la fin de chaque trajet.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Si vous avez &lt;strong&gt;plusieurs enfants&lt;/strong&gt; en conduite accompagnée pas d’inquiétude, l’application vous permet de créer un profil pour chacun de vos enfants avec le même compte utilisateur.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Chacun des accompagnateurs peut aussi télécharger l’application sur son propre smartphone et se connecter avec le même compte, les kilomètres effectués avec chacun des accompagnateurs seront ainsi automatiquement cumulés sur le profil du jeune conducteur. Attention cependant à ne pas déclencher l’application deux fois sur le même trajet.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Votre auto-école&lt;/strong&gt; peut désormais suivre à distance les progrès de votre enfant&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;Si vous le désirez, le moniteur de votre enfant peut suivre les progrès de votre enfant en AAC, et vous donner ainsi ses conseils pour maximiser les chances de succès au permis ! Alors n’hésitez pas à vous rattacher à votre auto-école au travers du bouton se lier à mon auto-école dans le profil du jeune conducteur.&lt;/p&gt;

    &lt;p&gt;En effet, en disposant des bons conseils, en proposant des types de trajets adaptés (type de route, densité de voitures, exercices pratiques…) vous réduirez vos stress respectifs et maintiendrez une meilleure ambiance dans l’habitacle.
 Bref, vous vous mettrez dans les conditions idéales pour un apprentissage plus serein et plus efficace.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Coach AAC est une application de conduite accompagnée (AAC) complètement gratuite.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Vous êtes parent d’un jeune en conduite accompagnée (AAC) ? CoachAAC est fait pour vous ! CoachAAC facilite le suivi et la progression de votre jeune en conduite accompagnée.</summary></entry></feed>